有無人放棄去人多嘅地方？(壽司郎,就腳露營地點,etc)

心裡面其實好想食，但都會慢慢等個熱潮過去，或者搵取替品
與其排隊排咁耐，不如慳時間做其他野
見到人多就心很累 有時想食一樣野，千山萬水去到先同你講唔好意思兩個鐘後先有位
逐間打去問，星期五打邊爐，間間都ＦＵＬＬ
想去露營，一睇D相，嘩屌營貼營....
想去行山，熱門地點多人過旺角，仲有班大陸口音既人唔帶口罩貼身迎面過來..
以前萬聖節去LKF, 逼撚到就快比鬼佬插到屎忽

真係太多人啦 屌!!!

有無人圍爐

成個香港都準備放棄

香港真係太多人有冇替代品？

留在家中

今日再去壽司郎搏一搏

終於食到
等咗2個鐘

未必過 所以唔使放棄
見多人即走
搵份放平日嘅工

屌你 初心去咗邊